要不配合狗鐵

MTR 個capacity 係已經over得好多,得一線過海，金鐘一定收工，如果金鐘突然開不到門，難巳想像

一起去金鐘吧